imac問題

imac幾年前開唔到機
開極都係蘋果loading嗰個位
一路放咗喺度冇郁佢
依家想掉咗佢 但入面有啲野未del
想問下有冇得拆咗某啲野出嚟先再掉

有冇乜聲？
有冇試㩒住alt 開機？

冇呀 佢嗰排係冇啦啦好慢
之後就再開唔返
Alt開機佢就叫我揀network
之後都係去返蘋果bar個畫面
而條bar係load到3/4就唔再郁 佢隔一陣就會熄埋

我返去睇下先